---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17179"
date: "2012-09-05T01:02:58"
uploadBy:
- "Marten70"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
:) Hmmmm...... das ist auch eine Lösung! Es baut zwar hoch, aber stabil und gibt viel Bodenfreiheit.
Nice!! I like! Ich werde mir diese Lösung merken und mal benutzen fur ein eigenes Modell. (Wenn erlaubt natürlich ;)   ) 

MfrGr Marten